巴基之星肯退役未 咪撚出黎害人輸錢

【巴基回勇】巴基之星通過首次試閘，還欠一次草閘合格就可復出

性格巨星「巴基之星」繼早前在1800米草地試跳兩次合格後，今晨進一步向難度挑戰，出試第七組草地1600米大閘，結果馬匹在莫雷拉胯下刻意跟前，走過其「霸跑位」1400米時依然集中競走，最終更愈走愈勁，力壓廄侶「醒目名駒」率先以首名過終點返來，似乎這匹良駒不再玩性格，現時牠還欠一次草地1600米大閘合格，若然下次一樣順利通關，馬匹就可復出上陣。
對於今晨「巴基之星」試閘的表現，莫雷拉表示非常滿意，相信馬匹下次試閘亦可合格，而告東尼亦稱此馬鬥心復現，要試多一次草閘合格才可決定牠何時可復出上陣

有邊個100%保證佢到時唔會跑跑下停？

攬住女皇盃第2 跑贏香港馬王明月千里退役咪算囉

好撚掛住佢

又比雷狗騎

佢都唔想架

笑撚死人咩

傳心c

巴打你個名

呢D神棍

1400米俾人鞭過 唔開心所以唔想跑

隻馬根本痴撚線 次次一出都大熱 拎馬迷成千萬黎較飛 屌你老母你場場大冷門 99倍有吳長進騎有閪人理你咩

呢隻馬真係好調皮

不如話冇左佳龍狗呢個對手所以唔跑

西馬

俾返蔡仔騎啦 垃圾雷狗

應該係佔中問題

未退

佢復出又冇人逼你買 佢大熱其他馬咪仲好分

傳心師有料到

?